男仔摸女仔頭有咩意思

想做愛

隻手打完丁

收你做兵

想用力禁低

想摸女仔對波

hi污糟野落你到

想要(香)口交

女仔摸男仔頭有咩意思

諗緊: 含啦八婆！

女仔摸男仔膀胱都冇意思

其實係想撳低個頭叫條女含

禁錯製

我都想知 如果個男仔摸女仔頭又摸男仔頭係乜嘢意思

睇高度，高度差 啱啱好既話，即係覺得順手，冇其他意思。如果同自己差唔多高或高過自己既話，一定唔會摸佢頭啦，都唔順手。 sorry for 1999。

落去含

有好感

撩完鼻屎

首先覺得你頭髮護理得好(衛生好加分)，其次有好感(或者同你已經好熟，冇乜所謂)，最後亦都係最緊要就手

吓見女就摸㗎喎

法國好多女都中意男人摸佢個頭
話好撚冧 乜撚野春心動
其實就無意思
可以既話摸下波仔好過

跌左啲嘢 想搵返

Bisexual confirmed

好似耶穌呀神父呀嗰啲擺隻手喺你個頭度講句神卸免你的罪咁咪即係

冇意思

好多女都中意被中意既男人摸佢個頭

摸狗

鐘意聞

性暗示

想屌

基本咪想屌
有好感先想屌

咁摸女仔下巴呢?

識摸一定大大力揸條女個天靈蓋

當你係無攻擊性又加點可愛既動物
好似貓狗咁

生得高嘅絲表示冇乜被保護嘅感覺 所以摸頭好正

含啦八婆

你矮

抺手

覺得佢q

撚狗

順手
有時唔覺意變左撩女仔

想你摸返佢個頭

下面個頭

挑逗

想條女含

我而家慶過火屎

推個頭落腿間

叫佢乖乖

一般都係中出完就飛